日本同塞內加爾同分，得失球一樣， 點解日本出線既？

黃紅牌